政府邏輯：驗完孕去玩唔會有BB

算唔算幫英國政府減少輸入個案

俾你做特首你會點做？

陰性報告一定要政府出？
其他認唔認可先

？？？

E條新聞有乜問題

英國飛過嚟香港先要陰性報告

驗完孕去同習近平性交（不帶套）

大家唔識字？

寫標題氣懵撚唔識字多D
邊個政府英國做高風險地區
而邊個政府要求入境旅客要有陰性報告

管埋英國領土登機條件
佢塞哂成機病人你都吹佢唔脹啦 落到香港比你慢慢驗

好似自己柒左

乜好多人歸英咩

最少封關先算啦大佬

登機一向係目的地政府話事

係架咩 自對
咁平時係邊步可以執行 櫃台check in果陣？